分手之後人好似成長好多

係咪人生必經階段

人生裏總有幾對手去等你拖
人生裏問題逐條逐條地一一探索
活到七老八十歲
還有幾多未曾尋獲

同Ex一齊左6年,果時分手覺得對方問題多
3年喇,發覺原來最多問題果個係自己
好多野其實可以好易解決,
我比較火爆,佢，
耐唔耐陪佢想去嘅地方

未打完唔小心回覆左 補番

同Ex一齊左6年,果時分手覺得對方問題多
3年喇,發覺原來最多問題果個係自己
好多野其實可以好易解決,
我比較火爆,成日發佢脾氣
諗番只要忍一忍讓一讓,
耐唔耐陪佢想去嘅地方(我唔鍾意出街)
會減少左好多'爭拗'
有時會諗 如果6年黎大部分都忍到度臭脾氣
會唔會有另一個好結果呢?

找回他吧

退後一步 唔再當局者迷
就會睇到無論對方同自己都有好多問題
一隻手掌拍唔響
就算對方對你點
都係一個願打一個願捱
當上咗一課
無人一出世就識拍拖既
初戀就結婚 仲要一生一世 好難
最緊要肯面對
唔係拍幾多次結果注定一樣

有邊個初戀情人係自己結婚嘅另一半呀
識得成長 對下一個更好 就夠啦

其實係一定要有失戀呢段經歷
先至會令自己成長 改變
如果一直都喺一齊
可能一世都係嗰個自己

Agger

成長等於需要放手